(fresh grad)Gpa 唔過2係咪好難做返engine

Gpa 唔過2係咪好難做返engine
好似連in都無得in

唔知

業都未必畢到

Grad 就grad 到
不過其實感覺上就無野學左
係咪應該算 搵其他工就算
老實對engine 無乜興趣
唔做返工程會唔會好浪費
定咁廢就收鳩皮

唔過2都grad到
邊間？

3大

壓力大學?

咩engine先 做Sub仔囉

GPA 冇2 真係好撚廢.

係

ee 我諗應該差唔多已經自爆左

我應我懶又廢

唔好呀
轉行都好過

C 撚哂都過2啦垃圾
壓大係咪4.3max

好串wo

三大都grad到啦
我就係例子

你有料咩都得啦

3rd hon都無問題

宜家唔過3都難搵，唔好講過唔過2

有料 3rd hon

做住sub con再揾啦

唔出奇

做多兩年就睇你經驗睇你識幾多
Gpa同hon用黎搵grad job同定你起薪姐

樓主 non ju 定jupas
No ju 好多都有技能係身

Jupas